\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2013}{Физхоккей}{8 класс}

Номера задач по кн. <<Сборник задач по физике для 7-9 классов
общеобразовательных учреждений>>, авт. В.И. Лукашик, Е.В. Иванова:
137, 141, 155, 158, 163, 164, 167, 214, 219, 222, 256, 271, 279, 281, 307, 
312, 323, 379, 428, 451, 453, 498, 501, 502, 515, 517, 524, 525, 529, 531, 
532, 577, 581, 633, 641, 648, 650, 657, 749, 752, 754, 759, 781, 783, 784.


\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
